有冇用緊iPad 10’5嘅人有興趣夾份買paperlike?

見佢一pack入面有2塊
一條友都用唔晒
所以想睇下有冇人有興趣夾份買

要等幾個月先送到同好撚矇 睇白底PDF 你個芒會變彩虹色

個售後CS on99 有色人種乜都幫唔到你

三百蚊等三個月買塊磨砂貼值唔值自己諗

利申: 我係用家

Youtube 成堆鬼佬推佢因為有好多回傭
同nordVPN 一樣喪玩回傭

但ipad個mon太滑
寫野個手感唔係咁好
所以想加塊貼
定係有其他牌子好過佢

買elecom好過啦 日本牌子

出旺角都有paper like 買但副廠

的確會好摩咗, 似紙同埋寫落都似似地
衹係用黎mark up 白底PDF 會好彩虹色

你見過劣質磨砂芒貼既彩虹色未？就係嗰隻

建議好似樓上咁買其他類paper 貼用住先, 橫掂就算你買paperlike 2 都要等幾個月先送到, 真空期你都要用架

好啦
咁我再睇睇有咩類paper

Paperlike比較差
用elecom比較好

大家都好似鍾意elecom多過paperlike

Elecom 上個月 Amazon 特價 US$10，平過 Paperlike 好多，買左一塊
初初寫慣玻璃面要啲時間適應，但係真係好好寫

另外深水埗 Mon 貼專門店超好人，黃店，貼得好靚

兩隻都用過都係elecom好少少

我有一塊淨 正版
可以寄畀你

利申諗住買隻磨砂moon貼用嚟玩音樂game
點知佢有啲甩粉嘅感覺
不過暫時都繼續用緊
有用apple pensil
比起「手感」，我覺得聽感好J啲，有鉛筆寫字嘅磨擦聲

幾錢？

其實用左 係咪睇野真係差好遠
仲未試

100 蚊啱唔啱？睇返amazon我係買40usd